是日風向精選:火燒藍絲廢老

依家對家一直吹風話燒廢老唔啱，企圖令市民同手足割席，甚至分化，雖然係廢老扮黑警先，有證據提供，都會話放火唔啱，不如冷處理好過，而且對家企圖淡化黑警開槍射手無寸鐵既手足同黑警開車撞人，甚至想spin去火燒廢老，唔該推核彈，依兩件事好嚴重，喺reddit 同Twitter 推上去

扮黑警證據

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

手足中槍無人講

推, 唔好再討論無謂人

[澄清]火燒手足唔係失去理智!! 有前因!!

咩撚再講屌你老母